永遠懷念Work From Home

今日得35宗

返工啦

不想上班只想休息

下個星期準備返足

係囉 下個禮拜一定要返office

36宗，下星期五天工作回復正常！

一日有林鄭，病毒好快又返黎！

支那生化武器專家黎到，個案只會直線下降。
唔會上升，唔係點交代

下星期仲有無WFH?

wfh is gone

幾單

wfh -> wtf